[理性分析]曼聯今年歐聯應該係英超成績最好

理性分析，
曼城實力大概係小姐第二(稍遜里昂法國魔鬼主場)，之後次名出線多數打皇巴拜所以十六強止步。
熱刺實力小組第四(組裏有地上最強巴塞隆拿、前歐聯冠軍國際米蘭、PSV荷蘭一哥)，預計分組賽出局。
利物浦實力小組第三，雖然利記上年成績唔錯，但只係虛火，沙拿亦都keep唔到狀態，相反PSG,紅星粒粒皆星，估計利記會落去打歐霸。

相反，曼聯對手只係華倫西亞、老婦人同一隊我聽都未聽過嘅隊，應該拎到14分以上(客和祖記、華西)，我咁講唔係冇原因，少少識波都知祖記打C朗一個，而C朗喺奧脫福一定冇狀態，所以祖記收得皮，另外兩隊唔使理。
預計曼聯首名出線後會對次名堆垃圾(羅馬/史浩克之流)，應該可以過五關斬六將直入決賽會師巴塞，順便報一箭之仇。

以上係我睇咗23年波得出嘅結論，唔好諗住駁，駁左代表你唔識波。

曼聯，歐超盃見！

車迷 N Bendtner敬上

樓主數漏左華倫西亞簽入左個法國神鋒

車仔打歐霸咩？點歐超盃見

你咁樣單單打打唔代表你好笑，只係表示你無知愚蠢同粒水。今年車路士將會向世界證明自己。

所以華倫應該有次名，最後四強重遇曼聯出局

今年我地五冠

英超、歐霸、FA、聯寶盃 仲有咩

收到風季尾有英超挑戰盃

計左落下季

咁下季要7冠了

歐超、歐聯會係曼聯拎，本土野俾返牙銘你

係咪踢開後備，國家隊都入唔到果個？

咪串啦死廠狗

就算出局都好過車狗冇R聯打

歐超見，曼聯

世界盃冠軍都執唔到

ching都入唔到國家隊

你入到唔見得好

講得好！

ching sick ball

幾時跟我地利搵食

世界盃最佳非洲國家

俾你累到無牌

最佳點都係文尼國啦下麻？

決賽會師巴塞

咁睇得起巴ar 大佬

系 我地四大尖刀都未能驚過

邊四大

李健, 鏗鏘, 好運, 駕院,
佢個4 take pass就係咁黎

佢考四次1 take pass

最尾淪落到去駕院先pass

駕院好野黎

作...哈

佮

尼日利亞僅敗比兩支世界盃亞軍再完勝鐵血足球冰島

Yes 第四次終於 1 take pass

冰島班熱血傻鳩俾我地超霸鷹撚狗咁撚

係

moses

why退出

廢囉on9

尊重啦 佢點都好過其他右閘

樓主都算典型雜種狗

收皮啦 on9仔

45年車迷

比機會d後生